{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67912&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 Y"
    },
    "text": "当Yモーテルは内部施設と周辺情報で旅行者に快適な宿泊環境を提供しています。 モーテルの正門と裏門には計0台の駐車場があり、バレットパーキングサービスも提供されます。 周辺には提川ターミナルが徒歩5分の距離に位置しており、交通の利便性を享受することができます。 また、提川中央市場と美味しいお店が徒歩3分と5分の距離に位置しており、様々な料理を楽しめます。 客室の内部施設は全客室でWi-Fiを無料で使用でき、一部の客室ではネットフリックスを視聴でき、オフィスPCも備えています。 全客室ではヘアドライヤーを提供しており、禁煙客室もあります。 フロントデスクは3階にあり、無料でご利用いただける電子レンジとティーバッグもご用意しております。 私たちYモーテルで快適で楽しい時間をお過ごしいただけるよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "Yモーテルの駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "正門と裏門に計0台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルではバレットパーキングサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、Yモーテルではバレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "提川ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "提川ターミナルは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "提川中央市場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "提川中央市場は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルの客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Yモーテルの全客室でWi-Fiを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "一部の客室ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルの客室にはヘアドライヤーは備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、Yモーテルの客室ではヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルでは禁煙客室もありますか？",
            "answer": "はい、Yモーテルでは禁煙客室もご用意しています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何階にありますか？",
            "answer": "Yモーテルのフロントデスクは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "Yモーテルのフロントデスクでは電子レンジとティーバッグが利用できますか？",
            "answer": "はい、Yモーテルのフロントデスクでは無料で電子レンジとティーバッグをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 381
    }
}